Documento gerado sob autenticação Nº KXD.784.517.E3T, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2409                  de  18/03/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°44126,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TADEU DE PAULA SOUZA (Siape: 1187724 ),  para
substituir   MARILISE OLIVEIRA MESQUITA (Siape: 1806584 ), Coordenador da COMGRAD em Saúde Coletiva
da Escola de Enfermagem, Código FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 18/03/2019
a 25/03/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 8 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
